牙朗算唔算係足球界既項羽?

意志驚人，破釜沉舟，以一敵十
完全係逗住型前鋒
但踢得一d都唔舒服
因為跑慢少少交歪少少都會比佢屌比佢黑面
當落後緊兩粒好多人都死老豆咁款
唯獨佢果種肉緊果團火真係燒死全場人
令到身邊十個隊友都變埋死士訓身博殺

可惜輸畀阿積士不過是但啦 佢都入咗一球了

醉右做咩貢搶口

谷咗好耐
同埋同條女嘈交有啲燥底

參孫， 最後衰係女人度

好驚阿積士啲球員畀牙朗雞姦 de ligt咁靚仔

美斯 - 武大郎

肯請食大嘔未？

賤種朗幾時以一敵十呀

有女溝仲燥

咪on9 有女你就明我有幾辛苦

扮有女真係好辛苦

希古恩=蕭何
美斯=韓信

溝到心上人都咁唔開心？

一個人贏五次歐聯都項羽？

美斯=劉邦
沙維，小白，布斯基斯
=張良，蕭何，陳平

國家隊=白登之圍

我朗一個人贏5次完全唔靠隊友
勁到

唔開心

分手啦

樓主算唔算係垃圾界嘅項羽

算